上左架性冷感嘅沉船

單戀左個男仔差不多2年，朋友聚會識。根據朋友形容同我自己觀察，佢係一個對拍拖感情零興趣嘅人。
一開始熟嘅時候，如果得我地2個人我經常會扮若無其事咁翹佢手臂、挨佢膊頭，約佢行街睇戲，佢都會照出，不知不覺我沉哂船
基本上所有身體接觸都係我主動，而佢一直係默許由得我，唔抗拒但唔會有任何進一步動作咁。
試過一齊係昏暗環境睇Netflix，佢少有主動訓落我度，隻手都攬埋過來，2個人個身痴到勁埋，但都feel唔到佢有任何反應。
又話男仔好sensitive好易有反應
或者佢唔係性冷感，純粹係對我無感
沉得太耐，想跳船，但又沉淪係彼此默許的skinship入面
求屌醒

有無照鏡先

騎佢啦仲諗

再畀多啲身體接觸試下
瞓晒落佢個身上面睇下有冇扯

可能佢鐘意男人

跳船啦絲打
你一齊左有排受
趁有得抽身唔會話好傷
.
男朋友無興趣掂你係好傷心嘅事...
經驗之談
.
到你一齊左之後
仲鍾意佢嘅時候
就會仲傷心

同你曖曖昧昧幾好玩
但係你個body 真係唔吸引

大概係咁..

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

過來人表示
中撚哂

食唔落
但間唔時又可以hi下波邊

psychopass好唔好看

season 1好好睇
第2同第3季可以唔洗睇 謝謝

唔鍾意我個人都算
令你覺得自己連雌性魅力都無
利申：高，中等樣子中等身材

佢係gay易接受過佢鍾意女人但淨係唔鍾意我

exact7ly！！！！

咁你個ex（？）有無解釋過點解。。

佢去玩以前食過好多女
話我唔係佢食開好靚嘅女
但係又鍾意同我相處😀😀😀

心諗 屌你啦
唔鍾意就唔好同我一齊
但係又越一齊越鍾意佢
唔捨得分手
就搞到自己好唔開心
連diy都無心機 見到d女優會諗起佢唔鍾意我
成日自己diy跟住係度喊

同埋會成日想撩第二d仔
想feel到人地好鍾意我
變左好大誘惑

咁仆街你都唔捨得分手
女人真係一敗塗地

坦白講絲打
雖然殘酷
但係大概呢個都係真相
佢覺得你外表唔吸引...

睇你點諗啦
嗰個男朋友成日話唔好睇到咁負面
話外表容易變 內在穩定d
佢唔係俾我外表吸引
我地長長久久嘅機會其實高d
話真係「好鍾意你架」

話唔定佢好木獨呢

其實我覺得又唔係好仆街嘅
咁人嘅喜好受好多嘢影響
唔係佢揀架嘛
係唔算鍾意就係咁㗎啦

佢有話換個角度睇
無話鍾意你body都同你一齊
唔係仲顯得我真係好鍾意你個人咩

雖然我都係會好唔開心🙈🙈🙈

試過幾次想講分手
甚至講過一兩次
但係佢留住我
我又唔捨得

再木嘅男人攬到埋身
仲要黑咪meng
有興趣嘅點都會有反應掛😳🙈🙈

佛系古墓派咁樣樣

講真 真係當fd 唔會 除非你好大對 同埋 可能佢有心但唔敢對你有諗法 因為係朋友

大機會係你外表唔容許做佢女朋友 完

姐係仲未散

你會唔會訓落你朋友大髀，雙手攬住

同床訓一排都有啦 單人床 佢好大對 我一時有反應一時無

教你一句無得輸
我想試下幫你含

有冇畀啲signal佢

送下蛋糕 摺下啲心心畀佢

佢鍾意打機嘅 咪癡埋啲一齊玩下

你比錢隻鴨，隻鴨都對你無興趣咁大獲？

點解會有呢個情景好似出現但你當佢朋友但你會攬佢/由佢攬？有無諗過佢鍾意你先會俾呢件事出現

潛力文

都有送下禮物果d，差在未講到出口

我信樓豬真C

年幾兩年出唔到幾個post，我女都係咁

我知 佢應該鍾意我 但就算會錯意都好 我覺得好好既朋友攬下 拖下手無咩問題

有潛質做新潮文

陣間想擒你個時又話 「你想點呀？」「你傻架？」「我地frd黎架喎」
咪搞

我覺得仲有一個選擇
如果絲打你唔mind
就真係搵機會騎佢
或者其他方法溝佢
總之溝左先！

因為見你話都單戀左佢兩年
我覺得你唔試點都會後悔
但係我覺得你唔好全情投入
或者心底有d保留
隨時準備你真係頂唔順叫分手
希望你唔會受傷

當你姊妹 可能是基的

gay的

會唔會係基

佢係GAY

樓主cheap撚到
送到上門都唔食
樓主一定係豬閪

有冇試係枱底用腳撩佢jj?

食唔落就係食唔落

女仔肯主動真係好

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

條仔係鴨？

而家好多柒頭唔知沉船點解又要學人用呢個term
柒到冇眼睇

咁如果佢同你表白，你係咪閃人吖

應該會接受

依家啲gay佬咁撚多花臣既

你插入去先咪得囉

沉船係解鍾意咗隻雞 唔撚識就咪撚亂用啦弱智00後

佢都咁明顯鍾意你，你都有意思嘅話有無諗過俾番signal人地

呢個回得靚

我做左d好仆街既野 佢應該睇清左我 但佢係一個好好既女仔 仲同我hold住做朋友 而家我地每次見面都仲會熊抱 好fd

屌得靚

受傷就梗架喇

哎呀我知個出處啊，大家明就得啦

試下著性感小小 或者出爆房錢

I just kinda wish you were gay

仲俾你抱姐係仲鍾意你啊ching

送上門都0反應 個樣應該好唔掂

絲打：

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

人哋有男朋友唔好搞人啦

不主動
不拒絕
不負責

剛沉時成日聽

佢少有主動訓落我度，隻手都攬埋過來，2個人個身痴到勁埋，但都feel唔到佢有任何反應。

要睇下閣下有幾靚幾情感， 係咪ebody 喎

正是

不主動 不拒絕 不負責

條仔識玩唔想鐵達尼好快d走

即係樓主係男人定女人

你估下

不主動不抗拒不負責

屌唔通佢陽萎又話你知咩
唔好厭棄佢冇反應 同佢一齊克服佢嘅性功能障礙啦

沉船唔係咁解

樓主就係男人囉

我知啊由我啦

試下攬下佢囉

自從屌完騾仔 好耐都未試過掂條女

佢有無唔小心掂到你碌鳩？

69互含

冷靜啲照下鏡先

沉你老母呀 佢係鴨 ？
沉乜撚呀

照鏡

唔係性冷感，只係佢唔係基

佢擺明對你無feel
你仲鐘意佢d咩

That’s what we call 單戀

點解冇互含

食屎啦臭雞，睇到啦，女人咪又係用下面諗野

你鍾意佢個人定佢個身呀，死臭雞

點解呢個世界有咁主動嘅女仔

都未拍拖，點做愛呀？

呢個是唔是潮文黎

咩撚嘢叫中等身材
俾啲數據嚟睇下

個人啊屌你

阿女 沉船唔係咁用架

我知啊但我覺得鐵達尼好貼切，由我啦

可能樓主係肥婆
唔好咁樣害人啦...

照左鏡未先？

試下欲擒故縱佢，一排好有距離咁，當番真係係朋友咁相處，佢可能會好奇點解會咁，跟住再睇下點

唔是

咁似我嘅 我指對拍拖0慾望嗰度

冇事既 加油

G

幾正

人地日日屌閪. 你自己就送理去. 咪當識多個女 朋友備胎.

點解食唔落？醜定肥？

咁你有無收下女兵

因為愛

小姐你咁撚樣衰我點扯得起呀
仲有啊你都識講平時身體接觸你主動啦咁咪即係代表我唔想掂你囉仲黐埋嚟

諗起之前個巴打留言：
你再扮女人我一定打到你仆街
笑到我抽筋

佢有男朋友 我有女朋友

無傾計都廢事 曬我時間

你再扮女人我打到你仆街

Gay

珍

個巴打咪護哥囉
你咁都唔識架

完post

向來女人自稱/朋友話自己中上個班=中下
你仲要話自己係正常 睇怕閣下嘅尊容應該真係戥個男仔可憐

CHING 好波

樓主再開假膠PO即刻比牛屌

身高體重

食食下飯，笑到哽親

樓主已block
Poor attention seeker fake plastic

男人老狗何來雌性魅力？

之前有出現過

你係咪鍾意初音對現實女人無興趣

危險關係

唔係 對女人有興趣 但係我好懶同女人講嘢 亦都唔想

咁其實係咪姐係未遇到令你有興趣嘅人/主動approach你嘅人

我都唔知不過依家咁好自在好舒服

好mean

幾歲啊清

我唔係好鍾意你呢類型 但為表我有風度先俾你痴埋你 我會有鳩痕但唔想食你 不過唔介意你騎上黎 結婚呀 諗諗先

100% gay

cg叫肥，佢之下叫中等

純情系0仔
請珍惜

點都好啦 都唔係你同我受 why not

根本佢唔鍾意妳, 就算妳送上門比佢食, 佢食完都係當妳親密少少既朋友咁.妳唔會做到佢女朋友.

20頭 後生仔精力最旺盛嘅時期

真.和尚